原來Philip DeFranco 都有cover 69 遊行

@8:27

推

more follow up by D

今朝睇到 都尚算中肯